[資料整合] 元朗夜暴徒出現及打人時序表，及其他資料

2130 元朗舊墟路 白衣男子聚集

22:38 第一單report 有人被打背脊

23:00 元朗西鐵 立場姐姐被人打落地

23:05 港鐵不停元朗站

23:20 港鐵恢復停元朗站

2300 - 2340 元朗西鐵站內及車廂
錦繡花園議員杜嘉倫報警被回覆：驚就唔好出街

打到入車廂

大肚婆被打到訓低

後生仔西鐵内執眼鏡比白衫後被恩將仇報一拳擊倒

23:40 元朗警署閂門

23:45 港鐵再次不停元朗站

其他片段:
白衫人警察面前行過一個都唔拉

督察話唔答記者問題

元朗第二次打人，白衫人爆鐵柵

何君堯受盡元朗白衫人士歡迎

觀迎巴絲更新及指正

及本人意見:
我地唔可以比手足同無辜市民白白犠牲，要推盡文宣打贏輿論
1. 唔可以比黑警(主要)同政府同呢班暴徒割蓆，要做到 "警黑合作，警黑一家親"
2. 藍營一定會spin 今次係我地呢面自導自演，深藍一定會深信(佢地只會相信佢地肯相信的事)，我地目標係要淺籃同中立知道藍營幾咁黑暗，要佢地企我地呢面

希望各大文宣組同鍵戰盡做

push

pish